食開咩牌子水餃？

見好多人都食灣仔碼頭水餃
但麻麻地
依家超市又引入埋大陸牌
食過韓國水餃都唔錯 唔知大家開左邊隻？

自己老母飽

自己包
我都係食韓國餃 味道ok又唔係大陸野

百佳大型既有d 會擺檔個d

灣仔碼頭 紫色綠色皮 少肉餡

圓方餃子 西洋菜餃

哈妃日本豬肉水餃，貴，不過對中國豬冇信心

溫暖牌

真係好正

韓國餡九成九都垃撚圾

灣仔碼頭 韭菜
自己包 京蔥

大陸牌

諗諗下都想食

我覺得灣仔最好

你睇百佳狂推思念都冇人買就知

一田有隻台灣餃
勁好食
一包8，90蚊

我覺得買果啲太鹹
鍾意自己包白菜豬肉
淡淡地好正

雙麟牌
一包一百隻

做特價好多人買

八方雲集

點會一様
你冇味蕾？

我都想 可惜無時間

我都係以前讀書先有時間

有時食民豐
有時食灣仔算 白菜豬肉

民豐加灣仔碼頭西洋菜

Ajinomoto

民豐

美味生白菜餃不過貴
溝啲係惠康劣質既一齊食

食過思念覺得ok
但一諗起係大陸野
唔敢再食

大陸牌我點都唔會食

灣仔都係made in china

灣仔碼頭 隻隻都一樣味
最恐怖係煮完一大烹油係個鑊到
都咪話唔驚
愈食愈肥
仲有食得個一包又唔包先衰 又貴

自己包算 食到嘔都得啦
30$豬肉食到你嘔

興記

我覺得佢算唔鹹㗎啦
其他鹹好多
同埋急凍嚟講佢還原度比好多牌子都高

韓國嘅食過，唔多得

東東菜肉/鮮蝦雲吞

CJ

自己包
無時間就搵日放假包一百幾十隻
放落冰格慢慢食

想問雲吞同餃子皮喺邊買？
我N年前唔喺香港住時反為包過
之後返港無包

街市
賣豆腐芽菜個d檔會有
不過好睇彩數
有d好難食

灣仔碼頭

有隻韓國餃青瓜味 幾好食

灣仔碼頭 同埋 老母牌

太子果邊有間幾好。

老母包果D

鳳城